夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

依家好易眼訓

訓啦

聽日放假

訓乜

日日都放緊

訓覺啦屌你

聽日放假但仲早訓過平時返工

發春夢

早d起身去玩

早茶？

訓你張床